// moment.js language configuration
// language : hungarian (hu)
// author : Adam Brunner : https://github.com/adambrunner
(function(){function e(e){function t(e,t,a,n){var _=e;switch(a){case"s":return n||t?"n\u00e9h\u00e1ny m\u00e1sodperc":"n\u00e9h\u00e1ny m\u00e1sodperce";case"m":return"egy"+(n||t?" perc":" perce");case"mm":return _+(n||t?" perc":" perce");case"h":return"egy"+(n||t?" \u00f3ra":" \u00f3r\u00e1ja");case"hh":return _+(n||t?" \u00f3ra":" \u00f3r\u00e1ja");case"d":return"egy"+(n||t?" nap":" napja");case"dd":return _+(n||t?" nap":" napja");case"M":return"egy"+(n||t?" h\u00f3nap":" h\u00f3napja");case"MM":return _+(n||t?" h\u00f3nap":" h\u00f3napja");case"y":return"egy"+(n||t?" \u00e9v":" \u00e9ve");case"yy":return _+(n||t?" \u00e9v":" \u00e9ve")}return""}function a(e){return(e?"":"m\u00falt ")+"["+n[this.day()]+"] LT[-kor]"}var n="vas\u00e1rnap h\u00e9tf\u0151n kedden szerd\u00e1n cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k\u00f6n p\u00e9nteken szombaton".split(" ");e.lang("hu",{months:"janu\u00e1r_febru\u00e1r_m\u00e1rcius_\u00e1prilis_m\u00e1jus_j\u00fanius_j\u00falius_augusztus_szeptember_okt\u00f3ber_november_december".split("_"),monthsShort:"jan_feb_m\u00e1rc_\u00e1pr_m\u00e1j_j\u00fan_j\u00fal_aug_szept_okt_nov_dec".split("_"),weekdays:"vas\u00e1rnap_h\u00e9tf\u0151_kedd_szerda_cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k_p\u00e9ntek_szombat".split("_"),weekdaysShort:"v_h_k_sze_cs_p_szo".split("_"),longDateFormat:{LT:"H:mm",L:"YYYY.MM.DD.",LL:"YYYY. MMMM D.",LLL:"YYYY. MMMM D., LT",LLLL:"YYYY. MMMM D., dddd LT"},calendar:{sameDay:"[ma] LT[-kor]",nextDay:"[holnap] LT[-kor]",nextWeek:function(){return a.call(this,!0)},lastDay:"[tegnap] LT[-kor]",lastWeek:function(){return a.call(this,!1)},sameElse:"L"},relativeTime:{future:"%s m\u00falva",past:"%s",s:t,m:t,mm:t,h:t,hh:t,d:t,dd:t,M:t,MM:t,y:t,yy:t},ordinal:"%d.",week:{dow:1,doy:7}})}"function"==typeof define&&define.amd&&define(["moment"],e),"undefined"!=typeof window&&window.moment&&e(window.moment)})();